突發 馬鞍山有廢老撕連儂牆！！！

頭先有個廢佬係度撕連儂牆 跟住比手足鬧走 落荒而逃！
馬友好波！！！
P.s. p牌仔唔識點up片

推！

擺cloud比link

邊個位？

天橋中間！

我都見到！
我知佢平時起邊出現！

邊個cloud好？

鞍祿街公園條天橋？？！

撕一貼百！

開槍嗰條天橋

係

佢撕唔係問題
撕一貼十
唔洗吊佢撕紙
重要好心咁提佢記住唔好亂拋垃圾 掉係地下係違法 （記得拍片 之後call食環）

撕完仲屌爆大學生當場大學生即刻出曬黎

撕一貼十

圍住佢 叫佢執返由自己掉落地下o既垃圾先好走
因為佢o既行為係整污糟緊乾淨o既香港

呢d唔洗再開post講啦
大家都明撕一貼十

係食環大規模清再講

Exit B仲有

推

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

和理非建議叫到廢老咁做記住咪鬧佢 唔係就俾班人覺得好暴力嫁喇
叫到咁嘅情況就撕一貼十係佢個身度 等佢變行走版連儂牆

片：

我係度既話我衝過去打柒佢